前路茫茫

留系港大讀master社工好定去英國st Andrew 讀master sustainable development好？ 中學時考過一次ielts,得6...但英國大學最低都要7...要幾耐先追到..
利申：本人今年30， 公司想我讀多個master,日後升職..